唔好再叫「香港人加油」 請集中叫返五大訴求

間中叫下激發士氣還好
但唔好狂叫喇 係現場有市民自發叫返五大訴求
真係好少聽到乖喇好無
每次出都聽香港人加油 多過五大訴求

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

推 收得好差
大家自發叫喇

我冇野講

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

自己睇喇 求奇嗌一個
總之你大聲 就有人跟住你叫架喇

有没簡單版？

啲訴求咁長點叫口號呀
唔好乜都反啦

-撤回惡法
-學生沒有暴動
-徹查黑警
-香港警察 知法犯法
-停止白色恐怖
-收回暴動定性
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

你揀個喇我收得差

屌 我copy返我推post果段野
睇下面喇 無反 無話唔比叫香港人加油
只係提提唔好叫咁多

我無反

個標題係"唔好再叫「香港人加油」 "

內容就話"只係提提唔好叫咁多"

正一食屎狗

隊友弱智有時都好撚慶

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

第五條應該修改為：五.堅決落實香港基本法，立即實行雙真普選。
（雙真普選是香港基本法明文規定的，名正言順，理直氣壯。渴望雙真普早日實行選）